遲左兩個禮拜cut商業寬頻，收多我一年嘅價

我本身用左某大電訊商嘅寬頻，2年plan，每個用差唔多$300
最後要搬，但我又衰，唔記得一個月前要打去通知取消
最後我係完約前一個禮拜先打去取消，佢嗰時口頭講話可以照本身個月費乘返個ratio收返費
到最後佢過多一個幾禮拜先send返取消form過嚟，我再交比佢地
講真，如果係貴少少我比埋嗰個月我都冇乜所謂
但最後，凸左呢一個period佢收我成$5000，照過一年月費嘅價
但因為過年再加埋武肺，follow-up個同事一直冇返工，一直冇幫我跟進呢件事
我係咪已經冇得say？要硬食呢筆數？
有冇人有類似經驗，可以比d指引我

如果佢原價係咁 應該冇啦

商業寬頻可以搵我

試下lur佢用promotion價extend一個月
Sales唔肯就打hotline話要投訴
多數都ok

睇下你邊間 賴成日打上hotline 都冇人聽 一直嘈到佢地驚就ok